有冇人已經習慣左一個人

一個人睇戲
一個人睇演唱會
一個人行街

連post都得一個人 應下你啦
一個人過得幾好
係有時想發春都無處可發

lihkg有愛

有!

行街睇戲一個人是常識吧

演唱會未試過

利申：窮JJ

全部試過哂

我都係買山頂位

一個人去旅行

其實一個人有咩問題
其他人又煩又要就又唔會理你點諗既
一個人先最平静最清閒，唔洗嬲唔洗燥

雖然有時會好想有個人喺身邊唔開心嗰陣撐住
但一個人都冇咩唔好
起碼唔會時間唔夠用又嗌交又慶祝又洗錢

做過哂 一個人睇演唱會最奇怪

can't agree more
全部都中哂
由其係時間

但有時...

有時覺得自己1個人睇戲感覺好正
試過1次就唔會想同朋友睇

一個人想着一個人

我都慣左自己一個人, 以前有好多朋友, 但入左社會越耐,

開始越黎越相處唔到, 慢慢冇再理佢地, 開始想自己一個人,

而家偶然有舊朋友搵都唔想理佢地, 自己一個仲開心

樓主絲打？

山頂位都夠我睇四五場戲

日經po

一個人行街
一個人睇戲
一個人食飯

到你真係習慣一個人，你連post都唔會開

習慣一個人太得閒先上連登

俾著我係現充

仲得閒睬你班毒撚？

不能同意更多

算啦